勇武, 和理非真係理性下好無X_X (林卓廷事件)

如果我係警察
我帶頭盔+口罩= 示威者 = 勇武派
你地就中晒計

當日拎鐵桶擺明就奇怪到不得了, 林卓廷你制止戈位懷疑人士
你地就話佢篤灰

你地醒少少啦, ON99
批判識思考都唔用下. 成日用情感諗野, 諗死你地呀
民主= 咩意見都要聽, 唔岩聽又話篤灰又話鬼,都ON99
咁唔好要民主啦

民主?呢場活動一直都無民主可言

意見不同就屌鳩人批鬥人

咁叫民主咩?民你老母啦連衛兵

民主就係 當然一定有意見不同 就一定有架啦
中共就係無民主, 所以隻手遮天, 唔洗爭拗, 所以某方面發展咁快
就係咁簡單